福建人GROUP內流傳緊黑衫人會去北角搞事,大家唔好比D叫人去北角既鬼帶風向!!

呢件事事實係北京做緊野,

有人(政府/支共)同福建幫講話有人會去北角搞事, 叫佢地去等人一黎就打
另外有識福建話既黑衣人帶風向話去北角警署救義士其實係想帶人去同福建幫開波(有幾個POST都話冇LALA去北角單野好撚鬼), 就咁睇片都見福建幫人得個10幾20個, 打又唔識打根本係冇組織過既傻西, 支共咁做係想係香港激起族群仇恨.

另外有批荃灣打人既唔係福建人, 仲有批藍衫既唔知係咪福建人但同北角個班福建幫唔識既.

福建人一向貪生怕死又市儈,叫打叫殺呢D野一向nono, 冇可能可以吹大雞黎香港打人, 一來要幫打手比機票酒店食宿唔會想比, 如果支共出錢比大粒佬請人既話, 大粒佬一定會要收錢先, 現後一收到錢即刻笠水去外國, 或者求其搵人做下樣.

推

大家唔好中計

你咪推好過啦
佢地帶人黎，就要去應戰？

荃灣似大圈仔
北角應該係變左香港人既福建人

北角個10幾20個福建幫根本係傻西街坊
根本冇人一樣野叫福建幫, 福建幫只係班福建人既自稱

福建人GROUP內流傳緊黑衫人會去北角搞事,大家唔好比D叫人去北角既鬼帶風向!!

唔係咁樣挑起群眾與群眾之間嘅仇恨，繼而打鬥，
人哋嘅記者會邊有嘢講

要靠和理非去佢connect佢地，由福建巴絲幫手line up, 大家坐低傾下

傳傳傳，佢地真係唔識上連登Fact check咁on9嫁

好多廢老比人洗腦都係同一問題
佢地都一樣係咁

如果啲福建佬去到北角乜人都冇 仲有冇糧出

民間記者會下次發佈下香港抗爭者日程表，咩都信班友咩都信唔識fact check嫁，咁我地話俾佢地聽囉

根本就冇福建佬落黎，去到淨係會見到街坊即係類似琴日嗰班

真係唔好去 同元朗721同一個手法

福建人根本冇一個自己嘅黑社會社團，黎黎去去都係商會街坊會同鄉會個d，用黎飲飲食食圍威喂， 全部用嚟圍爐取暖9up吹水打飛機同高登連登差唔多。真正有黑社會背景既福建人都係30年前就黎香港入曬d本土字頭由低做上去，但d馬仔係香港人⋯

唔好去北角就得
理得佢地打空氣

經過上次教訓一個刀手都無出現過，仲相信呢d新聞傳言吹風，係唔係傻㗎

你好明顯係鬼, 一向宗旨都係保護自己保護同路人齊進齊退, 你叫人追擊即係挑釁引戰想件究事鬧大做新聞

推！！

我冇可能解錯, 我搵左幾個母語既黎聽同都咁講
福建自己人流傳都係話比人擺上抬
仲有福建人D仔女日日參加遊行唔係新聞,
仲有尋日有鬼冇啦啦吹風帶頭去北角都有幾個post印證左
呢班帶風向既就係鬼